呢條藍絲臭閪對波咁撚怪既

圖呢，post埋啦

蓋清你CC台個奧巴馬post夠好撚怪喇

新浪害人

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

個樣都奇撚怪啦

好樣衰

哪有波 屌

Ching hoball

奧巴馬電影處女作上映 講中國老闆拯救美國故事

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

蓋狗又柒

樓上259

樓主真係弱鳩智

樓主又玩到人DEL FB

狗官涼冷氣，警員淪磨心，家人苦盡受
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

Need backup

推

牙蓋一出
寸草不生